人總係越來越貪心

叫春post
好無聊，歡迎互相傾吐心事

ㄘㄛ

hi

人總貪心 滿足一切都不會夠

曾經我以為我唔會

原來我自己都係俾自己睇唔起嗰款人

係囉一個月用量口罩唔夠，仲要繼續搶

講錢定講情人先 ？ 係咪一拖幾呀？

甜甜

係囉，唉

Hi

你又見點丫？😭😭

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

人

夠2個星期就比其他人啦